DELL有冇門市?

唔想上網買
求解答

有，黃金賣game個層

thx

唔係門市嚟，只係入貨多dell幫佢裝修
全香港散鋪都係同一間代理入貨

會貴好多wor

想買Vostro 15 3501
網做緊HK$3,399
出面貴幾多?

laptop真係唔知

打電話去quote價會平啲
無記錯全部都係扮dell/dell授權
唔係真係dell自己門市黎

做乜咁睇唔開買dell？？

3千頭有10代U
好似冇邊幾隻喎

記得加保養
因為你一定用得着

呢啲機買dell就咪啦
入門機買返asus，acer都好，至少靚仔d

ASUS Laptop E410MA
得粒Pentium N5030都3千6
仲貴過vostro15
點買得落手

不過要留意Vostro15 3501個mon係1366x768 TN panel
上面望落去個可視角度得10度
字要調較下先易睇d
個 Mon要開晒先睇得到